2016-17 LIHKG香港女神聯賽第三十四輪投選專區 冠甲乙．煞料戰

[會員齊參與]LIHKG香港女神聯賽 來季(17-18)新加入女神提名專區
依家提名仲有抽獎機會,中獎會員可獲Ios/An儲值卡一張

新一季女神聯賽有席位可以比女神加入,有欣賞既歌影視女藝人/名人即管可以提名喎,盡量提名你認同既女神啦

各組現時積分榜

超:(已煞科)

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)

2017-5-16 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(5)李施嬅vs鍾楚紅(16)

(3)朱晨麗vs黃智雯(1)

(10)胡琳vs蓋世寶(17)

(14)勞嘉怡vs李嘉欣(18)

(2)梁嘉琪vs余香凝(15)

(9)何雁詩vs周慧敏(6)

(13)陳婉婷vs陳潔玲(11)

(12)蘇麗珊vs游蕙禎(7)

(4)劉穎鏇vs駱文捷(8)

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)

2017-5-17 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(4)陳法拉vs郭藹明(12)

(3)陳嘉寶vs朱茵(10)

(11)梁凱寧vs杜如風(14)

(1)孫慧雪vs陳寶珊(17)

(9)陳庭欣vs吳嘉熙@SG(13)

(15)黃德藍vs譚嘉儀(模)(8)

(16)林映蔚vs蔡思貝(18)

(2)沈卓盈vs麥美恩(6)

(7)姚子羚vs黃心穎(5)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)

2017-5-18 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(4)文詠珊vs簡幗儀(13)

(1)苟芸慧vs黃心美(9)

(8)鄧麗欣vs魯芬†(7)

(18)張沛樂vs黃翠如(12)

(6)劉佩玥vs張曦雯(3)

(16)車泳希vs林泳淘(14)

(17)Me Chanvs岑麗香(5)

(2)陳嘉倩vs陳華鑫(15)

(10)陳煒vs彭慧中(11)

冠聯及甲乙組賽時為五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am
李施嬅vs鍾楚紅
朱晨麗vs黃智雯
胡琳vs蓋世寶
勞嘉怡vs李嘉欣
梁嘉琪vs余香凝
何雁詩vs周慧敏
陳婉婷vs陳潔玲
蘇麗珊vs游蕙禎
劉穎鏇vs駱文捷

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-17 7pm-12am
陳法拉vs郭藹明
陳嘉寶vs朱茵
梁凱寧vs杜如風
孫慧雪vs陳寶珊
陳庭欣vs吳嘉熙@SG
黃德藍vs譚嘉儀(模)
林映蔚vs蔡思貝
沈卓盈vs麥美恩
姚子羚vs黃心穎

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
文詠珊vs簡幗儀
苟芸慧vs黃心美
鄧麗欣vs魯芬†
張沛樂vs黃翠如
劉佩玥vs張曦雯
車泳希vs林泳淘
Me Chanvs岑麗香
陳嘉倩vs陳華鑫
陳煒vs彭慧中

HK01都唔理我地

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am
黃智雯
梁嘉琪
陳婉婷
蘇麗珊
劉穎鏇

無緊要嘅，做到有規模要多一兩round.。

岩呀,最重要係keep住,如果呢啲挫折就氣餒唔搞,太無志氣

李施嬅
黃智雯
蓋世寶
勞嘉怡
梁嘉琪
周慧敏
陳婉婷
游蕙禎
駱文捷

李施嬅
朱晨麗
胡琳
X
X
X
陳潔玲
蘇麗珊
駱文捷

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am

黃智雯
蓋世寶
勞嘉怡
梁嘉琪

陳潔玲
蘇麗珊
劉穎鏇

陳煒[/quote]
今季賽程黎到最後一輪,感恩你仲珍惜今季既投票機會,多謝

今季賽程黎到最後一輪,感恩你仲珍惜今季既投票機會,多謝

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am
游蕙禎

梁嘉琪

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am
鍾楚紅
黃智雯
蓋世寶
勞嘉怡
梁嘉琪
周慧敏
陳婉婷
蘇麗珊
駱文捷

李施嬅
黃智雯

梁嘉琪

蘇麗珊
駱文捷

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-20 7pm-12am
(PO4)vs(PO1)
(PO3)vs(PO2)

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 2pm-7pm
(PO4)vs(PO1)
(PO3)vs(PO2)

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強首回合
2017-5-21 7pm-12am
(PO4)vs(PO1)
(PO3)vs(PO2)

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-22 7pm-12am
(PO1)vs(PO4)
(PO2)vs(PO3)

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-23 7pm-12am
(PO1)vs(PO4)
(PO2)vs(PO3)

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
(PO1)vs(PO4)
(PO2)vs(PO3)

21號2至7我未喺度,可能要改改期

仲有1個鐘唔夠
BTW原來打錯煞料

李施嬅
黃智雯
梁嘉琪
陳潔玲
劉穎鏇

因為要等埋提名結果果邊完,所以我今日唔會出個榜住

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am
李施嬅
黃智雯
胡琳
梁嘉琪
陳潔玲

LIHKG香港乙組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-16 7pm-12am
李施嬅vs鍾楚紅 5-1
朱晨麗vs黃智雯 1-7
胡琳vs蓋世寶 2-3
勞嘉怡vs李嘉欣 3-0
梁嘉琪vs余香凝 8-0
何雁詩vs周慧敏 0-2
陳婉婷vs陳潔玲 3-4
蘇麗珊vs游蕙禎 5-2
劉穎鏇vs駱文捷 3-4

余香凝,蓋世寶,鍾楚紅,李嘉欣out

Tiffany 要輸俾駱文窒, 唔係化...

屌唔記得左

淨返三個鐘，有得投好投

今日甲組

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-17 7pm-12am
陳法拉
陳嘉寶
梁凱寧
陳寶珊
陳庭欣
譚嘉儀(模)
林映蔚
麥美恩
姚子羚

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-17 7pm-12am
陳嘉寶
孫慧雪
沈卓盈

陳法拉
陳嘉寶
梁凱寧
孫慧雪
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
林映蔚
沈卓盈
黃心穎

陳法拉
陳嘉寶
梁凱寧
孫慧雪
吳嘉熙@SG
譚嘉儀
蔡思貝
沈卓盈
黃心穎

郭藹明
朱茵
梁凱寧
陳庭欣
譚嘉儀(模)
麥美恩
黃心穎

暫時見到姚子羚跌出升班附加賽區域
譚嘉儀將取而代之

甲組唔駛驚,冠聯啲空位無新人空降,升班附最少去到第9位

周太收皮,原本要降落冠聯,仲有魯芬
所以呢2個要一係空降(但依家唔夠票)一係就甲組升多2個

係喎

咁樣好似乙組都要升2個填返甲組本身個位
所以黎緊乙組應該有好多新人

空降甲組要幾多提名票

冠聯無人out,所以甲組無位可以供佢地空降
張沛樂同me chan要25票先out,邊度out到
本身張沛樂仲有少少out既希望,但上輪佢贏,依家有6分

蔡思貝無得降班,所以乙組會再多一個空位
詳細等截左止我慢慢計好條數

黃德藍看來要降班

孫慧雪
陳庭欣

陳法拉
梁凱寧
孫慧雪
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
沈卓盈
姚子羚

姚子羚好似會輸俾黃心穎

其實譚嘉儀係過埋麥美恩

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-17 7pm-12am
陳嘉寶
孫慧雪
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)
麥美恩
黃心穎

仲有10分鐘

蔡思貝win?

LIHKG香港甲組女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-17 7pm-12am
陳法拉vs郭藹明 5-1
陳嘉寶vs朱茵 5-2
梁凱寧vs杜如風 6-0
孫慧雪vs陳寶珊 7-1
陳庭欣vs吳嘉熙@SG 4-4
黃德藍vs譚嘉儀(模) 0-7
林映蔚vs蔡思貝 2-2
沈卓盈vs麥美恩 4-4
姚子羚vs黃心穎 2-5

...

降班:黃德藍 林映蔚 陳寶珊 (待定:蔡思貝)

Anjay直接升級

沈卓盈一下子跌左落第4,如果唔係有周太送個位出黎搞到要升多幾個佢就要去打PO了

鼎，忙到冇投，結果放生貝貝。。。。

聽日仲忙，申請代投算

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
簡幗儀
苟芸慧
魯芬†
黃翠如
張曦雯
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
陳煒

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
文詠珊
黃心美
鄧麗欣
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

頂。。太忙，放生咗貝貝

蔡思貝驚險攞第一分

咁都死唔去

請代投
文詠珊
苟芸慧
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

最後一輪啦~

代投 after17

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
簡幗儀
苟芸慧
魯芬†
黃翠如
張曦雯
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
陳煒

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
文詠珊
黃心美
鄧麗欣
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

代投 大導演姜小寶
文詠珊
苟芸慧
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
苟芸慧
魯芬†
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳華鑫
彭慧中

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
文詠珊

魯芬†
張沛樂
張曦雯
林泳淘
Me Chan
陳華鑫
彭慧中

預言陳嘉倩直接升班

文詠珊
苟芸慧
黃翠如
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

陳華鑫降班都無心戀戰啦
唔駛預言了

不過陳華鑫呢次要降都唔抵可憐,送2分比當時仲在世既魯芬

文詠珊
黃心美
魯芬†
黃翠如
劉佩玥
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

文詠珊
苟芸慧
魯芬†
X
張曦雯
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
文詠珊
張沛樂

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
2017-5-18 7pm-12am
簡幗儀
苟芸慧
張沛樂
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩

陳嘉倩
黃心美

LIHKG香港冠軍女神聯賽第三十四輪(煞科戰)
文詠珊
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
岑麗香
陳嘉倩
彭慧中